我明白有時大家好想私了，但你拍左片都唔好掟上網呀

大佬分分鐘害死手足呀

真係唔好放片。

推

push

仲要傳得咁快

睇下我個post
已經慘被推上國際

有時的確係好鼓舞
但分分鐘咁樣害左人呀